求解夢👏🏻

發左個夢好奇怪，求大師幫手解下話我知個夢做乜9

個夢發生係一個浮空左既類似遺跡咁既地方

個天係全黑既 連月亮都冇

奇怪係我又睇到個環境

記得我一路行一路有好多黑貓本身訓係度，我一行近就起身望住我

行左一陣但唔知點解我好似若無其事咁完全唔覺得驚

我又好似好眼訓想搵地方訓咁

行到去一個位有隻唔知豹定虎咁既野開口叫我唔好驚，仲話呢邊有位叫我訓佢隔離

然後我又真係若無其事咁訓係度

訓左唔夠一陣feel 到雙手比野禁住，一開眼見到頭先隻豹/虎望住我

然後佢張開佢個血盤大口想咬落我喉嚨，我成條頸好似已經麻痺曬完全掙扎唔到

之後我就醒左了

下世小心d

小心啲 血光之災

個夢愈諗愈唔對路

仲要咁多隻黑貓